帶紙巾去投票

確保印乾咗d墨水先對摺，咁就萬無一失

應該放支筆喺投票間
俾廢老寫加油

一印隨時變廢票，等十秒吹乾就得